裝修對象取決資本背景，之後先係政治立場

我話得你係黃定藍，只要你係有黨背景，背後係紅色資金就算係黃都要裝修。

大家要對準裝修既目的係要斷中資資金鏈，唔係因為立場幫手足報仇

對準政權